［文宣］［慎入］屌你老母支那種真係野獸嚟

屌你老味睇撚到想嘔

文宣一流

rip

關於咩內容？唔敢入

屌下面仲有條片好似煮緊狗咁

生食田雞

睇吓咪知

不了，thx

一啖青蛙隻手
食埋青蛙個頭🐸

正常人都唔會剪咁既髮型啦，肯定係腦有問題

痴撚線.

係生煮
隻狗仲吠緊

抵條撚樣食到無撚左隻手

CLS

食緊lunch呀老細

岩啦 post 多d 出去

紅色果粒泡泡係咩黎？
一咬落去咪爆晒d血出黎

隻左手冇左？

支那（人）

已經唔係人類

係人型獸